理性討論開戰可能

我覺得未住
侵侵一定有同習總通過氣
朝鮮北部咁多強國人搵食
中國一日未宣佈徹僑都唔會打住

零

真係好兩睇 美軍再勁都好 北韓都絕對有能力同南韓攬炒 所以美國現階段都係開盡霸氣 嚇到金仔停手

真係唔知

當年就咁睇一開波
邊個會知ww2會真係ww 2

咁又未至於零嘅，侵侵癲癲地

當天日核試 如果美國唔搞佢就好7
但一射佢。金仔 一係打 一係走

有啲似ww1 最後通牒

但如果金仔唔受呢套 美國都好難落台
一黎金仔只會越黎越放膽去核試 遲早威脅到美國
二黎侵侵完全無落台階

所以打唔打 完全係睇金仔會唔會淆底
佢唔縮就打硬

支那派軍去埋鴨綠江啦喎巴打

點可以同果時比？
WW2 前各個歐洲大國關係已經非常緊張，而且軍備競賽咗好多年

而家唔緊張咩
軍備咪又係競賽

而家真係睇金射唔射

射 美國點都搞佢

但金講明就射

派軍去果度以防萬一是應有之義，唔洗打咪練下兵
唔代表太多嘢

從來只有窮國開戰

五五波

真係唔代表太多野
最多係政治表態
同97年七一一樣

真係唔緊張喎，股巿又未波動，南韓又未恐慌
連無線新聞都係第四五個新聞先講下北韓

睇無線

你講晒

真係

侵侵嘅觀點會係
射完北韓同南韓攬抄就緊嘅
但如果射完得到嘅後續利益，大於南北韓攬抄對美國嘅影響
就緊係射喇

樓豬不如直接講唔會打 你都係想咁

岩

好大機會開戰
原因: 侵侵係痴線佬

炒至啱
自膠

撚知咩

但係金仔會唔會夠美軍打先

咁泰國舊屎好窮? 窮到要打六國?

咩事？我講到明我認為唔會打喎
我講自己意見唔啱你聽就話我講晒，你MAKE過啲咩POINT呀？

侵同美國人覺得打無所謂 因為好遠地方唔關自己事

而金仔就想走

基本上要一擊即潰
如果唔係金仔焦土反擊炸鳩南泡，搞到冇左個東亞盟友，對侵侵冇好處

當然依家侵侵都係靠兇鳩金仔迫佢停射...

！？

點知北韓射核彈過嚟香港

咁又的確係有嘅
美國可以喺中國邊境直接駐軍，係一件非常著數嘅事

討論下要打幾耐打完

美國打走左北韓，南韓同日本啲駐軍就無藉口留低

主導權係金仔手上
核試=侵侵焗打
金仔行事方式又非 常人
開戰百分比：5050
一係打一係唔打

打撚硬 等睇南韓滅國

打住一半先得唔得?

我話一定唔會打
1.美國有伊拉克既前例 知道打仗一定無益處 仲要打北韓咁窮既國家 手尾有排跟 百害而無一利

2.雙方一定唔會開第一槍 美國開第一槍一定會損害國家經濟 而且內政都未搞掂 所以一定唔會亂開；北韓方面 你估肥仔恩真係傻咩 佢留過學 見識多 你估佢會on9到信北韓世界第一同老豆用粒石打左美國個衛星落黎咩 出下口術咪算

3.美國距離咁遠 遠水不能救近火 必定要南韓日本作跳板為物資補充 但南韓日本一定反對 首先南韓 首爾咁近北韓 萬一開戰 首爾同附近經濟區一定受難 北韓輸左仲要接收一大批難民同要用好多時間重建同恢復經濟 日本方面 雖然北韓d軍備真係有小小廢 但之前都射到去日本海域 你估日本仔唔驚？

美國打撚完做英雄，個名咁臭搞番靚，真係開戰第一個死都係南韓。

侵收買左習總
要佢斷北韓水糧
金仔山窮水盡時一定會發爛
只係遲早問題

伊拉克 阿富汗 敘利亞 算唔算

南韓驚閪咩
有oppa又有外星人又有女團
一定無事既

世界好奇妙
大家越以為會開戰就越唔開
反而無神神嚇你一驚就黎料

一定唔會囉
我退一萬步當北韓真係覺得打中國有好處，比盡當北韓有四支核彈，都係打下面四個目標先

北京
上海
瀋陽(瀋陽軍區總部)
山東(濟南軍區)

願聞其詳
利申：垃圾band3仔

第3 個point
全亞州都有美軍base喎巴打

more

巴打 現時軍區唔係咁分 你講嘅軍區都無曬

美國有咩開戰藉口合理到打北韓

打就一定打得一半
金仔有咩都係搵南韓
不過唔知金仔頂到幾架艦母幾耐
最慘都係港女 到時佢D牛象有冇事

改咗制做戰區

美國扲多個地方 點玩都得

係喎，自膠

我知亞洲好多地方有美軍基地 但係打北韓 我認為會派多d軍事武器同美軍過黎 咁咪要補充

真正打，美國先用戰斧摧毀北韓發動核武器，導彈的能力。
當北韓不能夠用核武，就算本土決戰，以北韓現時蘇聯年代的軍備，
加上生活物資短缺，軍人吃不飽，連動南韓一條毛都根本沒有能力。

1. 伊拉克之後仲有阿富汗敘利亞
2. 911有版你睇
3. 發展到今日，南韓幾時出過半句聲

美國遲早要收北韓皮 比佢整到核彈 射程又到美國 到時就比人揸住春袋

金仔射核彈 侵打金仔 金仔攬泡狗 中美瓜分領土 ➡️WW3

金仔有架新浦級潛艇，裝咗2發，好難搵

最主要係而家全球一體化左
唔似以前國與國之間利害關係唔係你死就我亡
文明國家之間隔膜好細, 打仗誘因太低

但係 而家呢個國家同世界有很大既隔膜

小學雞嗌交咋大家唔好咁認真好無

金仔囉

當年古巴個個話黎料黎料，最尾都無事

最壞嘅情況又會係點？

唔可以第一輪攻勢打死金仔，匿咗入山窿射核彈
首爾被夷平
美國駐日部隊增兵
打地面戰
中國為咗唔畀美國吞晒北韓
逼住出手，橫渡鴨綠江
北韓狗急跳牆，導彈亂尻咁周圍射

咁就大檸樂

打都打SEOUL先喇

點會打呀，美國老撚都唔會出手
打一打又燒錢，你估美國d人到時仲會唔會係到屌晒鬼？
家下美國經濟先好番，一定唔會打

係睇條傻佬金仔點姐，佢發窮惡既話都可能射多2，3支核彈既，但中國斷埋佢糧食果d 佢又係可以收皮

有人嗌交咩？

打！打！打！

但係去到家下個局面 如果北韓唔肯放棄核武

美國除左射飛彈過去仲可以點收科

奧巴馬時代就話口炮+制裁就算數

但係今次已經派哂艦隊過去 無收到一定效果既情況下

好難想像trump會一邊收隊一邊走住黎屌

你真唔明定假唔明定我唔明

我講緊中國嘅目標

你不如叫淆佬啦！走住屌

如果中國同美國合作
我覺得金仔點都會打咗中國先
攞返個下馬威

炸哂佢D核彈咪得囉
好似係

你唔明佢講咩？

無point嘅叫嗌交，有point 嘅叫討論，so far大家都make 緊 point

剷平漢城 到時到老美出核彈剷平成個平壤 仲打地面

哦...而家先明

尼個係問題，Trump 無得下台階啊如果核試都唔打

你不如話金仔一次過放晒收埋嗰啲核輻射攬炒
發夢啦你

日經

侵侵金金習習

Donald Trump 越多動作 會俾人睇穿唔會打 有陣成報味

59 支 tomahawk 加 MOAB 又 carrier strike group 都大唔到金仔嘅話, Donald Trump 唔駛再出嚟行

其實係有機會打
金仔瘋狂核試
美國依家呢一著係防止佢發展到核彈可以射到美國本土
美國開展一個 preemptive war 係好正常
襯佢未有核彈 直接消滅整個政權
雖然你話會搞到南北韓七國咁亂 (e.g. 好似伊拉克咁)
但果到亂七八糟 都唔會威脅到美國本土安全
但金仔只要真係有能力將核彈射到美國本土
咁到時金仔就真係可以禁住美國搶錢

最希望北韓可以彈出彈入式放棄核計劃 然後暫時完場

International relation realist perspective

Agree...so lets say byebye to fat kim

同埋南韓日本都有反導彈系統
射火箭百發百中唔係易事
美國呢D軍事強國先做到
金仔呢D 命中率一定好低
計過曬 真係會打

應該無可能 2邊口水戰番半個月 試爆幾個頭 之後一切如常
除非肥仔做d極on9既反人權事件 令美國佬出師有名

就算打都無乜咩特別 北泡又射得唔夠人遠 唯一選擇發老皮入南泡同付近放煙花
睇導彈快定南泡失守先 唔知肥仔d實則兵力點 陣間個個ww2裝就冚家鏟

外交方面雜總睇落淆淆地 應該反轉豬肚幫美帝攻北泡
唯一打得成就係普京守北泡

最好係北韓啲領導層拎住金仔個頭出嚟投誠

零
如果真係打唔介意 反正世界無希望

中國一早放棄咗北韓啦，養唔熟

可能最後強國忍夠出兵打北韓
逼美國撤走薩德 美軍都無乜藉口去黃海演習

有都會好撚快打完
肥恩你估真係咁蠢,一打我諗一係著草,一係秒降,D軍人真係有心同你打咩,美軍來了我帶路添啦

我個人覺得要睇埋今日大陽節金仔究竟係核試定試射導彈
如果北韓剩係求其掉支導彈落日本海，咁即係其實變相代表金仔back down，唔想打仗，但係因為就算輸波都要輸得好睇所以先鳩射d野出黎
但係如果聽日金仔最後係玩核試，即係撩交打想隻揪，咁美國就真係有d機會打鳩金仔喇

老美副總統去左首爾
點會打

101%唔打

打都好都唔會有ww3
呢樣叫挨打唔係打仗

如果美國射嘢
就算南北韓點攬炒都好
金仔政權應該會好快就倒台
侵侵反而要計呢條數
有巴打講過，美國一定要隊霖金仔因為如果俾時間佢玩核武，當發展到可以射到美國，美國就大鳩鑊，呢點我同意
問題係呢個時間郁金仔合唔合適
因為金仔倒台
北泡政權歸屬先係美國最關心
如果益咗中國去扶植一個傀儡政權或者直頭吞拼
咁就一定得不嘗失
咁嘅話，唔射好過射
美國射之前，一定要夾到中國出埋手，俾北泡覺得中國都係主要敵人，提高北泡人對中國嘅反感
之後再由南韓(其實背後老細係美國)出面去扶植甚至推動到北韓民主回歸，先至係美國要考慮想要嘅後果
而家中國個角色仲咁曖昧，未係打北韓最好時機
最起碼一定要夾到中國表態支持美國行動，美國先主動出手
除非金仔癲主動郁手先

我想問下金仔個侄仔金韓松會唔會被支共扶植接掌北韓

老老實實 我覺得侵搞咁多野係因為頭100日國內唔多掂
炸下敘利亞 兇下肥仔 show strength谷approval

金仔無咁蠢嘅， 有個土皇帝做下咁撚正，得閒可以屌下處女，酒水池肉林咁撚樣，仲為咗個面打場無勝算嘅仗？唔好玩啦 睇死聽日都應該係試射導彈

屌
每個post都有人用利益依個point講美軍唔會打

但個個都係講緊短期利益
咩無資源啊 搶唔過啊 乜乜柒柒

大家有無諗過trump係玩大美國主義
無錯佢一開波 全球經濟一定會被拖累

但美國影響一定唔夠中日韓大
咁中日韓經濟差 佢地出口能力少左
美國係咪可以做出口生意啊
除左賣軍備 仲可以賣資源

歐洲又有Isis 有排煩

依家唔係鬥贏得多
係鬥輸得少

長遠黎計美國又可以踩返住其他國家經濟
又可以保住自由競爭力
點解唔打？

剩係想有生之年見到北韓政權倒台

原來已經十五號

Agger
佢地分析好眼前
長遠黎講一定要滅北韓
滅左北韓中國就無左隻棋

我覺得應該唔會打
1. 金仔唔想打 因為輸尻緊 輸左就要死 死左就無得日日食女做皇帝
2. 北京唔想打 因為金仔一輸 中國立即被包圍
3. 南韓其實唔想統一 唔想照顧北韓 因為太撚窮啦 窮到就算係親生細佬都唔撚想認 點照顧啊

我諗侵就算真係想郁金仔 都要金仔真係想自殺先得掛？

東西德今時今日都唔多掂，何況南北泡

點解中國會被包圍

習腫一話撤僑
即係打硬
到時金仔橫死掂死就會先禁制再著草
到時唔打都變左打

周邊除左普京 基本上都係親美國家...

其實有冇諗過trump條巔佬根本wfc韓國

本人認為絕對唔會開戰

因為真係搵唔到有咩原因會令美國一定要打9北韓

如果美國射一兩枝導彈去北韓，北韓一定用舉國之力還拖，還拖既意思唔係防止敵人侵入，而係進攻，因為北韓都要同人民同埋全世界交代，因為北韓領導人從來都係要面之人！

所以美國得兩個選擇，一係唔打，一打就要滅國

如果打北韓要滅國，我唔相信美國或者侵侵可以搵到原因說服自己或者說服世界其他既領導人
亦都搵唔到有咩天大理由係一定要打9北韓

再者一開戰好多野要諗
人唔人道
經濟
其他國家既反應（參唔參戰，會幫邊個國家）
有太多不確定性同太太太大風險
打完北韓有咩意思？
有咩得益？？
就算有都一定大唔撚過失去既野

除非你講侵侵真係憑自己中唔中意一個國家而滅9佢國，咁我冇野講

所以我100%唔撚信係會開戰

而且我亦覺得話會開戰既人係on9同白痴

如果之後真係開撚左戰，請屌9返我

但係呢一刻我認為你地太年輕了，少年

本身北泡就係支那同美國（即係南泡啦）嘅緩衝

屌 老實講 南泡點會想打 一打首爾100%變火海先
但係指揮權係美國到 侵仔一開波南泡都要頂硬上

睇翻往前幾幾任共和黨總統上台，全部都開戰。共和黨嘅金主係軍火商啊!

連登仔成日話金正恩係巔佬
唔該睇下佢年齡先啦
得33歲
根本就係憤青一名
同d焦土派諗野logic差唔多
只不過佢同連登仔唔同
有權力在手
可以實現佢既焦土思想

其實就算trump點痴線都好 佢始終都係一個生意人
打北韓又要燒錢 又破壞美國形象 俾國際譴責 仲要打完都冇肉食 點會咁蠢做埋啲百害無一利嘅嘢
佢最多都係想靠嚇金仔 等佢自動收皮 絕對唔會蠢到自己開戰
睇返ww1同ww2美國參加嘅原因就明 唔燒到佢嗰疊佢唔會點理
除非費特南大公事件重演

圍屌金仔同世界大戰仲差好遠喎

ww1 係六七個大國都想打
ww2 係德國主導打全歐洲
而家冇人想打

緊係有情報顯示北韓就搞掂核導彈
唔先下手為強
到佢有射到去美國既核彈
或者賣幾支俾敘利亞伊朗咪仆街

倒台同買大細一樣
美帝遠 兵唔會多 陣間一個唔覺意比中國插旗 fuck
叫南泡食埋 又未必有能力
設立臨時政府 支那實入黎煽動/打游擊 到時多個泡isis

我睇就無乜好處

其實有無巴打可以分析下侵仔真係打北泡 會得到咩利益 佢始終係個生意佬 我覺得生意佬唔會理打唔打仗 死唔死人 佢地只顧利益

過咗咁多年 支那分支高麗劣族終於玩撚完

有洞察力
話唔會打果d好天真
美國係以武立國

話唔定，最後係中國首先去插旗，廢咗金仔另推新人上黎做攝政王，咁就長治久安啦! 仲 fit 埋推背圖45

中國以仇恨立國

金仔打全世界 同ISIS組成新軸心國
金仔負責亞洲戰場
IS就中東歐洲戰場

單方面收金仔皮
唔叫打仗呀

但同其他咩中俄呀就冇可能

咩諗唔到原因 淨係有條痴線佬有能力遠程投擲核彈落美國本土已經係威脅啦 而且成日講打仗會經濟差，唔該睇下美國佬係咩時期發跡
如果呢條痴線佬真係有核彈，你估中國驚唔驚 其他國家驚唔驚 係國家利益面前講咩人唔人道就搞笑啦，syria 13年都用過化學武器奧斑馬有咩reaction
我唔係講話一定會開戰，只係你講既原因根本唔成理由
睇下金金今日咩玩法先啦

瞓先

就算真係打 金仔兩個禮拜都唔使就收皮啦

war, war never changes

一定打，香港警察都係話打就打，世界警察打人需要理由嗎

好多野都係打到一半先知 等於股市

金仔比人打會有幫

戰爭其實會帶動一系列產業鏈運作
話打杖經濟差真係唔知哪來的結論

近30年以黎，共和黨上台就打打打、民主黨上台就玩經濟，全部呢兩方面去控制全世界，輪流黎做。其他所謂聯合國乜安理會只有買飛睇戲嘅份。世界上真係射飛彈殺人仲要笑嘅係兩種角色，一個係老美、另一個係恐怖份子，但大家都知恐怖份子嘅軍火又係老美賣嘅，兩面手法玩足半世紀。

可能真係會打都唔出奇, 因為金仔如果唔射D野, 佢唔比美國佬打, 都可能地位不保, 如果射就比人打硬..

有無巴打知道如果計軍事科技黎講
美國係咪完勝金仔?

唔係 金仔傳聞有核雷電

巴塞對南華

軍事科技係 不過金仔有神力加持

悟空對無閑

其實重點係美國到底係咩情況先會開戰？
金仔試射先打北泡？定係金仔唔答覆話放棄核武就會打？定係點都打9北泡？

我覺得只要金仔唔聽侵侵既要求，根據佢性格應該一定會打。。。。

所以打唔打完全係睇金仔

Agger

A1頭條 有急切核試跡象就開火

佢唔係講緊兩個國家小學雞嗌交咩

我剩係想有生之年見到支共倒台

用生意人既logic去諗唔難
當trump可以同時壟斷bullet同bandage既時候
就係開戰既時候

依個都想
不過難度大好多

見到有人用左膠思想諗特朗普會唔會開戰真喺得啖笑

大把日子

YES
美國打就打硬金仔
但打硬唔代表一定要呢個時候主動開戰
所以"今次"美國郁唔郁手，主動權反而真係喺金仔手度
如果要美國主動出手先，侵一定要計，金仔倒台後
美國可以有把握控制到接手北泡政權嘅人
更加唔可以係中國傀儡
做到呢點
美國主動開戰先有so

個人覺得如果短期內金仔再核試咁一定會俾美軍炸
不過炸就唔一定等於全面入侵，反而應該又係手術式咁用導彈炸Q爆曬D軍事基地、核武設施同火箭基地等等
之後就可以再搵中國策反北韓內部親中派政變lum左金仔然後廢曬核武再慢慢用中國模式開放國家

如果北韓同美國打, 就算北韓射乜春都好
佢都一定輸硬, 下場一定不得好死
好地地可以做太上皇, 做乜要俾人拉去坐監/俾人刺殺?

至於樓上有人話好似ww2, 根本係無稽之談
ww1同ww2嗰陣英德話哂大家實力都有返咁上下 (嚴格講係德國勁好多)
可以叫做話博得過
情況就好似你見到個大隻佬, 就算佢係咁挑你機, 唔通你就會同佢打返舖?
但係金仔邊方面可以同美國佬比?

至於核彈, 冇人會唔驚佢會射核彈
美國人一樣會咁諗, 所以佢地會盡量唔俾政府先動手
所以最後肯定係吹水大會

打就九成會打 不過睇幾時姐
短期應該唔會打 可能過多幾多月先
我估老美會比時間中國勸掂北韓
到真係勸唔掂先打
但金仔會發難 之後比老美收皮

幾廿首神盾不停射射射

其實新北韓就算係親中都比現況對美國有利
起碼唔會再日日玩核彈
而且留住個北韓係度可以箍住南韓等佢有理由繼續留係美日韓個聯盟度

其實嚴格黎講德國廢D
只係盟軍一開波唔識打

但金仔叫晒啲人質去武器庫 政府部門。美國佬夠唔夠唔夠膽炸。。。。。。

聽日北泡搞核試就應該大機會開片啦
點都好痴線佬係冇資格揸刀，一係佢醒目收起把刀，唔收就送佢上西天

中國果15萬兵係鴨綠江一定等開戰即刻幫美國
之後可以同美國bargain 分北韓
等佢戰後無機會係北韓增設美戰基地
反而好奇既係俄羅斯好似乜都無做野咁先好奇
我覺得點樣都會打架啦
因為其實國家已經係準備就緒既狀態
利伸：唔想睇到戰爭呀

開戰機會好大，因為睇過往幾年左北韓嘅導彈研究進度不斷進步，兩年左右就可以射到美國本土
美國佬點會俾呢一日出現？
而且當金正恩敢殺中國睇嘅金正男，已經證明中國控制唔到北韓
美國佬唔會俾本土受到北韓嘅威脅

但咁樣做唔合乎侵侵性格
而家強勢夾緊中國春袋
美國雖然解決咗金仔
但就送個北韓話事權俾中國
中國變相可以直出日本海
咁做侵侵就真係奶共
難得終於揸住中國春袋竟然同中國做蝕本生意

上次抗美援朝
今次抗朝援美

無啦啦關中國咩事
不過唔緊要 我答下你
唔好騎劫中國個名
共產黨淨係識打自己人對外就腳軟
美國立國係屠殺原住民
根本唔同級數

係美國人質 佢自己殺自己人 美國國民一定屌到佢仆街

炸完個政權都無咗啦
應該係中國或者南韓食埋？

真心問，除左落唔到台，侵有咩實際既理由/利益去開金仔拖？

維護世界和平

核子威脅

你咁理性點同你討論呀

中國拎一半做朝鮮省
南韓拎一半統一？

但咁樣做唔合乎侵侵性格
而家強勢夾緊中國春袋
美國雖然解決咗金仔
但就送個北韓話事權俾中國
中國變相可以直出日本海
咁做侵侵就真係奶共
難得終於揸住中國春袋竟然同中國做蝕本生意[/quote]

但係而家個勢唔似係有計畫去佔領北韓
但係要佔領北韓起碼要增援多十萬陸軍去韓國啦
甚至連南韓本身都未動員
而家好似只係有打算遠距離炸佢D軍事設置

[/quote]

但係而家個勢唔似係有計畫去佔領北韓
但係要佔領北韓起碼要增援多十萬陸軍去韓國啦
甚至連南韓本身都未動員
而家好似只係有打算遠距離炸佢D軍事設置

中國無能力吞啦
統一機會大

點解會係中國吞

不嬲交俾聯合國

點解咁多人會覺得會遲d打？一係就打，一係就唔打。你地以為咁多戰艦放係度唔洗錢啊？得閒就開去北泡附近燒錢好玩啊？

講開又講 如果美帝真係開拖 有冇可能睇到當年tesla啲研究出戰場
同埋會唔會又有好似enigma咁嘅密碼機

統一 中國都唔會肯
仲有難民 重建 管理 等好多問題
點都係交比鄰國處理最好

補給日韓埋單
使咩驚

太睇得起中國喇
自由東北都管唔好 仲想有話事權？

唔會
只係首要對象由北韓變左支那

俾中國管英美法夠唔肯啦

基督教文明同伊斯蘭文明既隔膜都叫細

點解會係俾支那分豬肉為前提

成個過程都係美帝郁手打關佢咩事 緊係掟俾南泡搞

北泡大量廉價勞動力會唔會係習大大想要
吸外資返嚟pump水

對軍事科技完全唔識
如果射導彈,美國會唔會有預報系統知道?
例如有雷達(可能形容太out )

以為二戰瓜分德國

北泡爛地一忽又全部窮撚，真係唔知要嚟做乜
不過北泡收皮中國無野分應該會同侵侵講數

巴打比喻好正
唔識足球但都明對比

籃球美國代對港隊

習總同侵侵傾都係叫習總唔好阻住晒
冇誘因 習總點會肯接受

要睇美日韓有冇能力秒殺北韓 等佢喪失反擊之力
唔係就算南韓無比核彈炸 都會比金仔炮火夷平
適當時候中國會出手"解放"北韓 肥仔被兩面夾擊消滅

仲有意識形態

你當英法俄死

然後「北韓」就由中國佬揸旗
俄佬又可能趁機抽下水

我都唔太熟
兩年係美國有軍事研究機構推算出黎
射程到澳洲都係四年
始終守土最好守係人哋果到
用攔截差一著

成班人都睇表面.... 無政治常識.....

肥仔金自己都有壓力
北韓入面大把人想佢死
萬一肥仔示弱, 佢地就有位入..
所以肥仔金先要成日做啲小動作去塞住啲人把口
依家壓到肥仔金兩頭都係死路

比張北韓傘兵圖大家研究 睇下佢啲飛機

咁似啲bi-plane 既

單方面既虐殺